有無人每日都瘋狂掛住男朋友？可以點做？

我每日都好掛住男朋友，幾乎每分每秒都諗住佢，
做每件事都想同佢分享，
拍左5個月，係熱戀期，
佢翻工好忙，但都會儘量陪我
有時好小事吵架 之後我會唔開心到喊 但只係好小事 好快無嘢 但我之後都會不斷諗翻
好病態

有無人都係咁？可以點解決

每個人都需要有自己嘅空間
你痴得太勁只會令佢反感

同意

拍左5個月都熱戀期好勁
btw，其實我都係咁，明明已經同居，但一分開就要傾電話咁，不過有時候我都會特登控制下自己唔好咁痴身
加油啊絲打

雖然好掛住，但我從來無主動搵佢，
10次有9次都係佢主動搵我，包括電話同message
有時佢send msg俾我 我睇唔到未覆，佢會再send話掛住我，
所以其實我應該唔算太煩

不過我自己心理上係好依賴佢，唔知可以點解決

想獨立d

多謝啊
你都係絲？拍左幾耐？
一個禮拜見幾多次？

絲打 要忍住阿，不然會好煩

熱戀期係咁架啦
晚晚要傾電話,成日都想見佢,每次佢話要踢波/約朋友都會嬲佢,覺得佢唔想見我
所以熱戀期係好痴纏但又成日嘈交

試試下睇下呢本書 你會學到好多
女仔太痴身男仔會唔珍惜

我以為自己開po
我都係每分每秒都好掛住佢好鍾意痴住佢
真係好愛好愛佢

絲打個名好得意啊

係呀，我已經儘量忍住，好少主動搵佢，每次都係等佢收工夜晚搵我，朝早唔傾

係啊 我成日好少事就嬲佢 佢有時tum有時唔tum
有時真係嬲到震 有一次差d分手 喊左10日 之後和好 感情仲更好𠻹 唔知呢d熱戀期幾時過去呢 因為每次都好掛住 其實都有d辛苦

睇書真係有用？
我唔知呀，我記得啱啱開始個陣係佢好著緊我，到而家我仲著緊d，應該係我令佢太放心啦

我都好愛好愛
但愛到有d唔敢同佢講 怕嚇親佢
有時就算佢send msg來 我無好好覆 令成個對話唔夠sweet 我都會唔開心

掛住佢果陣會唔會濕？

我係痴身女朋友
想搵個同我一樣既痴身既男朋友

我女朋友都好痴身 好彩佢體諒我工作忙

耐你少少，拍左半年
唔知係咪因爲同居，熱戀期兩個月已經完左
以前明明佢痴我多啲，但唔知點解依家愈來愈依賴佢

呢d說話個個女仔都識講 包括我ex
結果3個月黎就送左頂帽黎

勁

我 而且佢鐘意

我呀
好掛住男朋友仔

女朋友好痴身 日日都想見
但係我自己都想要返d 私人時間
成日都要同佢傾電話 一傾就傾到夜晚唔知幾點 想訓教都唔得
仲要住得遠 送完佢返屋企 自己又要坐好耐車返屋企
跟住又成日亂諗野 氹左好多次 氹到我已經唔知可以再點氹佢
有時我真係覺得佢好煩好煩
不過無計啦 鬼叫我愛佢咩

有啲男人都鍾意痴身女

我嘅經驗係熱戀期嘅時候鍾意
過左就話煩

真羨慕

男朋友都成日話我煩
話我依賴佢
一星期見一次就夠
雖然每日都會sd wtsapp
但每次都係我約佢岀黎
心淡

longd撚
每日facetime 5個鐘以上都唔夠
好想每分每秒都望住佢同佢一齊過
唯有盡量行香港時間減少時差

我都係 心理上好依賴
拍差唔多兩年
兩個都翻緊工 見得好小
但係佢俾到足夠信心你 你就可以叫自己安心
唔洗咁緊張啦

我好掛住我男朋友啊啊啊啊啊啊啊啊

冇架喇冇架喇
痴得你幾耐 咁多咪頭半年痴身

long d表示，想見不能見，好痛苦
喊出黎
男友，我真係好掛住你呀!!!!!!!!

咁多
我地一個星期傾得2-4次電話
仲要平均每次得20-30分鐘左右
時差最煩 然後大家都忙

多謝
絲打唔需要刻意做到唔主動搵佢哩種效果，反而係要適當既時候搵。
即係唔一定朝早唔傾，妳可以係佢返工前同佢講一兩句，或者係佢收工前問佢今日返工攰唔攰阿？返到屋企早少少訓阿 咁樣
但我覺得哩啲野就唔洗日日做。
兩個人相處係好大學問，我自己都痴身到癲，慢慢改、學習、進步。一齊努力 一齊傾下

5個月都叫熱戀
咁你頭5日咪每秒鐘都要插住

熱戀期同時間冇關係
睇心態，每個人唔同

分分鐘佢5個月都無得扑

每對情侶熱戀期都唔同 有d人拍幾年都熱戀架
我同佢就係越來越熱 開始大家都比較獨立 後來先咁依賴

唔會 只係心理上有好大效果 生理無

男仔好少痴身 就算開頭係 到後來都會越來越要求個人空間

我都想 每次過夜都好開心 但都有個問題 就係掛住痴纏 搞到咩正經嘢都做唔到 但相信如果真係一齊住 每日都係咁 就唔會咁chur啦 會做翻正常野

男仔全部都係咁 啱啱開始對你好sweet 好掛住你 成日搵你 慢慢變成女仔更上心

只可以講句你真係唔好彩啦
希望你無事啦

你就好

我好痴身，我男朋友更加痴身

我男朋友之前都係

拍咗幾耐呀

九個月左右，因為佢轉左工，所以唔可以日日見 溝通亦少左。
我慢慢適應梗

我都一樣九個幾月 但因為大家同一間u，所以都成日見到
之後就唔知喇

佢轉左工之後，見又見得少，有時我放工佢又訓左，我返梗學個時佢又做梗野。
仲要佢好少主動提見面

最撚憎你呢啲女 痴身到死
你知唔知要番工又要應酬你好撚煩架

所以咪無要求過放工後見，每晚都要傾電話囉

咁放假嗰時有冇出街呀

我無痴身 我從來唔會係佢忙時搵佢 亦唔會主動打俾佢
等佢收工沖涼後得閒搵我 先會嗲下佢
從來無要求成日見面 只會係佢想嘅時候先見面
我掛住佢係我自己嘅事 唔會煩到佢
但咁樣亦都係唔健康嘅心理

yes

我都係，佢忙緊我唔會煩佢，但有時自己掛住佢掛到好想喊

u r just a baby, not mature in the relationship

都有，但我都會問佢想唔想係屋企休息下
同埋出去都會係我諗行程，訓到自然醒先出去，唔想佢放假都咁攰 除非佢有地方想去

絲打無回應我第一次個回覆

其實自己都知咁樣好危險好唔健康，所以最近都改變梗自己心態

sorry呀 返工 收工慢慢覆

去佢屋企得唔得？一齊係屋企叫外賣睇電影

我地都唔鍾意行街，
但佢屋企長期有人

到時無左你就會後悔

點算 我唔敢成日講掛住佢 第一驚佢覺得煩同有壓力 第二怕得唔到一樣嘅回應
可以點做 我知道自己愛佢比佢愛我多 因為佢事業心重 佢做翻8-8個d工 每日都忙到仆街 所以對拍拖有時真係有心無力 但我唔介意 男人嘛 事業為重係好 我亦都好支持佢 但我成日都會自己一個瘋狂諗 想喊 成日小小事都會好擔心 好怕失去佢 點算

你係講緊無左咩？覆緊邊個

mature係點？
我認我係好幼稚

其實哩啲野會無形中表現到出黎。所以我覺得改變心態最好，我自己都做梗哩樣野

我都係咁啊
好難頂，會掛到想喊
有時佢喺我隔嚟我都會話掛住佢架

你啱 雖然極力掩飾 但有次我地吵架 佢爆發個陣有講過 並唔係我唔講出來唔搵佢呻 佢就唔知 佢feel到我再係咁落去我會好大壓力 所以我好想將focus擺翻係自己身上 唔想太依賴 但唔知可以點樣改變心態 絲打啊

直接問佢想點
睇佢需要咩
可能佢要痴身女呢
下下逼自己改變先最岸鳩
女人成日熟成熟改改改
又唔知自己啲諗法多撚餘
你問清楚對方要咩好過啦

絲打唔洗喊
諗下點解自己會痴身到咁，
可能妳係生活百無聊賴，無寄託，無野可以做。
但妳可以諗下點upgrade 自己，擴闊下自己個圈子，
到時妳會開始搵返自己focuses 返落自己度
題外話，男人覺得無安全感唔係主要因為妳外在條件有幾好 ，係妳內在條件越來越好。咁樣可能佢會痴返妳轉頭
哩啲係位男性朋友同我講，參考下

我男朋友話佢日日都想見，只不過係返工真係太攰，所以好難再日日見。

成日都話唔好刻意去改變自己，因為唔會改到，要去改即係大家唔夾。
但有啲野一定要去變

我覺得「唔需要刻意改」係假
我覺得無兩個人係完全天生一對 就算再夾 都一定有好多細節需要磨合 性格 生活習慣 溝通方式 人生規劃 都一定要互相協調

咁你屋企呢？
我已經識曬佢屋企人，我成日走上佢屋企一齊打機

agger 冇人係完全一樣，最緊要係大家都會溝通，同有心去維繫段感情

更加唔得
我都識阿，不過唔知對方屋企人點諗，成日上始終唔係咁好

所以係搵個大家都舒適既相處方式

屌我都係 情緒起伏都係由佢訂

我以前都係，屌佢老母

拍左7個月 同男朋友日日都見 一唔見就好掛住佢

Ex之前都係咁，好快散撚左

樓主我同你一樣 成段野一樣可以套用係我身上

不過散撚左年幾

完全係 因爲佢講掛住我而好開心 因爲佢好冷淡咁覆而唔開心 成日ff得好極端 例如佢講掛住我個陣 我就會ff我地將來好幸福結婚呀個d 如果佢冷淡 我就會覺得自己好快會失戀 會乜都做唔到

兩年我條女都仲係咁

巴打咩感覺

痴線你自己都話好小事啦

痴身個班絲打順便講埋自己幾歲啦成個小朋友咁

依家7個月 已經同講咗好夠次依個問題
次次都話明 俾時間佢
但無一次係真係會主動搵下我 話掛住我

分手啦

你確定佢無第個？

我只係對而家哩個先痴身

佢都叫我咁大個人
唔好仲好似細佬囡咁
利申就黎20

妳確定佢真係鍾意妳？

佢好多時間都要幫人補習 上堂 陪啊媽
至係間唔中同朋友岀去食下飯
應該無掛 我無check佢手機嗰啲了

拍左5年都係咁

屌 同我一樣樣
呢幾日唔開心係因為見佢唔到
本身聽日去玩架 佢又話唔得啦岩岩
好撚灰呀
就嚟係條街到喊出嚟

20歲

好同意痴身冇人會珍惜
而家好唔開心成日都覺得好多時唔知為左咩咁

臨時話唔出得街真係會sad到喊

我好嘗試去focus係自己到 但都唔得
我成日刻意cool下佢 令自己心理平衡下

大家都是癡線婆

一樣

學緊點樣可以分散注意力
黎緊諗住 報多份pt 同俾啲心機追gpa
Wtsapp都唔好再秒回
我知道 人係唔會珍惜對你好好同一直在旁嘅嘢

我都係 以前不嬲都係食住人個個 但呢個真係唔同 佢好有魔力

單身成日睇記住晒點對付男人 點知拍左拖咪又賴野

係

我今年22啦 大過你2年但都係咁on9

掛緊

絲打都係22

唔一定有第二個 但可能純粹唔夠鍾意你 唔會太掛住你？

同女朋友拍左就嚟三年都仲係咁
熱戀期

係～ 但bb已經27 所以佢係男人最事業為重嘅階段

我對呢個先咁痴線
我對之前個啲 全日唔理佢都試過

我今年22

我地會唔會係識

岩啊 我懷疑自己係熱戀期先發曬癲
希望遲啲同佢角色調換
唔理佢成日

喊啦 喊左舒服d
好病態呀真係 我可以為佢而忍受呢種感覺 因為愛佢 但覺得如果需要委曲求全 但呢段關係又係咪真係健康呢

同我一撚樣

可能

我都會，我同佢已經一齊左十年喇，之前太痴身令佢有啲厭惡，分過手，宜家唔敢喇
宜家同佢好幸福，不過我sd msg 果陣成日打完「我愛你」「好掛住你」然後諗諗下都係delet 左佢
我係成日成日成日經常諗起佢，一有時間就會望一望手機睇佢有冇叫我，每次見到佢搵我都超級開心，不過我都盡量唔咁多sd msg 比佢

我都成日ff會變左佢瘋狂掛住我 而我係wfc個個
但無可能

邊個先

！！
真？
絲打

係咪讀緊U

三個都識大家 ？

是

又係依d post
唔好咁癲啦

大家加油啦 記住男人係唔會中意痴身嘅自己
忍住

可以分手

點解咁講

成日刻意嘗試架

我都係

拍左年半都每日瘋狂掛住男朋友

條女瘋狂打比我

搵多十個bf
咁應該總有一個得閒陪你

太煩了

你地係咪要相認

我正係琴日都打左13個電話比佢

睇返原來15

咪撚掛住人啦 你估佢唔洗活動咩

我呢排都諗緊grad左之後要做d咩 有翻自己嘅生活

搵d嘢俾自己做，做運動煲劇搵fd 食飯，俾d 私人空間大家就會好d架啦

我唔係d 好痴身既女朋友，不過我男朋友好痴我

好似係

關係好亂，唔知到底係相認邊個

同佢講佢唔想陪我嘅
搵男仔fd岀下街又唔俾
咩心態
佢自己去唱k打牌又得

可能自己冇乜fd，搞到好依賴男朋友

以前ex都好痴身
佢想日日見 個時我就唔痴身
依家個個愛理不理咁 就好想痴佢
犯賤

好似有幾個絲打都係
可唔可以透露下你間u係邊區？

新界

[quote]雖然好掛住，但我從來無主動搵佢，
10次有9次都係佢主動搵我，包括電話同message
有時佢send msg俾我 我睇唔到未覆，佢會再send話掛住我，
所以其實我應該唔算太煩

不過我自己心理上係好依賴佢，唔知可以點解決

想獨立d[quote]
睇黎我都要學下野

但你地係互相掛住 咁咪好過我 單方面掛住

咁就唔係

但我唔係特登 係我同佢習慣左咁溝通 要忍住等佢搵都好辛苦

拍左5年
仲係熱戀期 我是來炫耀的

攪錯

痴身男友表示自己好想條女會痴身啲。。。

我覺得我同佢如果可以一直拍落去都會係一直熱戀期
因為我地兩個都係比較激情嘅人
5年 結得婚未？

你同男朋友點識 大5年

點樣可以5年keep住熱戀

好少係男仔痴過女仔

我女友都好痴我
不過我有時只係想係屋企煲劇打機hea下。。或者間唔中約下朋友食飯
可能佢朋友唔算多，加上同屋企人關係唔好
所以想依賴我多d，我都理解既

lm學嘢

未grad 遲下先

我三年都仲係熱戀期
仲要long d

我係

其實我都long d

不如大家一齊瘋狂掛住男朋友

其實都係好老土 大家互相遷就 體諒
有啲說話明知講出黎會傷害對方就吞左佢

仲有我地研究過 唔好有common friend

住得遠算唔算long d

我同佢冇common fd
但冇試過對到悶/厭

我都long long 地

返工識

妳邊度

可能我地見得唔密
大家都忙
一星期見一兩次
唔好太依賴對方陪自己

放膽去愛 反正誰都會散 一拍更會散

誰都會散 怎知一拍便會散

有幾long？

我都係 翻intern

望住佢做野個樣

咁你有無同男朋友講過呢個問題？

我同佢拍左5個月已經想同佢同居，想第日結婚，我係咪太癲？

同居想，但結婚我就唔會諗住
唔會癲，哩度有好多癡線婆

經歷左啲事 依家已經睇開左好多 冇咁痴身 唯有見面個時先痴實佢

分享下喇，唔好成日發吽逗

乜撚野叫太放心 令伴侶放心係本份黎 同埋唔係你著緊佢就佢著緊你架啦 有乜好計

因為佢出年會去美國讀書 我自己都想去 但想讀嘅學校地方唔一樣 雖然車程2個鐘 但無得同居

我仲未同佢講呢件事 怕佢覺得有壓力

lm睇好女仔

我嘅意思係 佢知道我好鍾意佢 無論如何我都唔會離開佢 如果分手都只會係佢提出 所以一直都係佢食住我 咩都係我就佢

巴打唔洗咁，好唔好係伴侶覺得，自己定義
不過夾唔夾真係最重要
正如我ex覺得痴身係死症

分享你既愛同快樂比你條仔

而唔係係你條仔度拿愛同快樂滿足自己

巴打

唔捨得ex 佢都好痴身, 但痴既已經唔係我

bb仔肚餓咪喊咪要老母餵

見唔到老母又喊一大餐

係呀～ 人夾人咋
無論個女仔表面好乖定好壞
遇上自己鍾意嘅人個陣都會做出令你意想不到嘅事架
所以係兩個人一齊創造嘅魔力，而唔係個女仔本身好唔好

俾時間自己

你講得啱呀
我都有嘗試為佢付出
我地係long d 但無時差 拍拖以來 每次都係我飛去睇佢 我亦會寫情書 每次見面我都會煮飯俾佢 聆聽佢嘅事 有時唔知講乜好 就會一直攬住佢 工作上有d掙扎亦都會一齊分擔 會討論將來去外國讀書同轉工d野 互相講秘密 好sweet架 佢好孤僻 所以我好多謝佢願意為我打開心扉
但因為係long d 實在太少機會見面 唔知同呢樣嘢有無關係 我瘋狂掛住佢 感覺好多野都好想為佢做但無能為力

總之佢做左件幾錯嘅錯事令我對佢甚至愛情都唔同左睇法 費時詳細講等陣比佢見到又話我鞭佢屍

以前好愛佢乜都肯為佢做 愛佢愛到出哂面 依家識收斂下 留返啲距離比大家

雖然我仲係無時無刻掛住佢

我都覺得男朋友睇死我我唔會離開佢

佢而家已經無咁珍惜我啦
就算會分手都係佢話分
如果有日真係我講分 佢應該會o晒

你個名 (我好掛住你）

五年幾都仲係熱戀期

阿媽唔俾養貓

新界北

飛的要百幾

眼淚在心裏流

有時的確要減小下對佢既愛 先會平衡到

我都想減少 佢都有講過 覺得我愛佢太多
但愛上左之後 又點可以減少喎 我諗唔到辦法 除左鍾意左第二個之外

我要搭飛機𠻹

唯有隱藏下自己啲愛

我都係 日日都好辛苦
一係佢身上feel唔到同樣嘅愛就會好唔開心
俾佢主宰我情緒 但乜都唔敢講 驚佢嫌煩嫌我港女

我香港佢紐西蘭
三年初戀
我18佢19
好穩定

我都係 明明以前好enjoy自己一個去旅行，依家去旅行每一日都掛住佢

絲打我都係喎

覺得辛苦唔需要強行維繫，學習放手都係愛既一種，愛一個人可以係祝福，始終愛同一齊生活係兩回事

我第二個禮拜已經同居，下星期半週年結婚
無記錯係同絲打一樣我22未grad，佢27搏殺

我都係
希望可以痴住男朋友一世
真係唔知點解淨係好痴佢好愛好愛佢

咁多22歲絲打！
你男朋友幾歲？

你結婚啦？22歲 咁早嘅
我都好想結婚 想同佢拍到我24歲結 到時佢29都啱啦

咁樣一定超唔開心喇

都係嘅 但我覺得有苦有甜啦 始終long d一定有呢d問題
但唔想輕易放棄

係呀 一定超失落 成個人灰晒
所有幻想無晒

喊啦喊啦

瘋狂掛住男神點睇

呢個就正常啦 因為仲未得到 所以肯定好上心

我都試過 笑住話唔緊要，一收線就喊
講緊係兩個禮拜冇見佢

以為自己開post
一齊左就黎一年都仲係一唔見就好掛住
不過差唔多晚晚都會facetime
大家得閒都會見下 雖然無野做但見到佢就開心

初初佢同我求婚我都冇應承，後來發現真係好愛佢就答應左

好病態 有時唔開心嗰時都覺得自己唔開心得好無謂 無話比佢知 自己屈住 然後更唔開心

Exact7ly..... 我而家正正就係咁既感受

屌一樣 明知其實係我諗多咗佢好無辜 但都成日覺得段關係好灰咁

變左22歲絲打召集區

你老味我兩年幾都成日掛住佢

我今日就係咁啦 喺佢面前扮晒冇事，但一分開就喊，仲要喺學校圖書館

我有時好掛住佢都會喊 又有種心痛嘅感覺
覺得自己好傻
睇完依個post原來咁多人同我一樣
我以為得我係咁

你地互相掛住就好啦
我得自己一個掛
但你地咁樣會唔會做唔到正經嘢

咁幸福 祝福你啊絲打
但你都上岸啦 唔同我 隨時都會分手
佢係咪27歲？

我都係 以為得自己咁病態
因為我d frd拍拖都係好輕鬆 大家都開心 唔會有呢種患得患失嘅感覺

兩年幾 熱戀好耐喎

我以為得我會咁癲

今個星期未必有得見

同老公拍左拖七年 今年結左婚
仍然每分每秒都掛住佢

佢返左工 我都會超唔捨得

同男朋友分析過
因為佢嘅世界並不是以你為先，而係其他野，多數係事業
而你現時生命裡無其他更重大嘅追求，所以就將所有感情精力放係佢身上
所以就造成兩個人投入程度唔同
但我覺得只要唔係太嚴重都唔係一個問題，因為兩個人之中有一個對另一個好d，都算正常，而且佢係男人，如果係戀愛大過天你都會覺得佢無出息啦，所以唔洗咁唔開心㗎絲打，我都努力改變緊自己，有翻自己嘅生活，唔想俾佢睇死

同男朋友年半了，我仲讀緊書佢就做緊野。我同佢都覺得我地既熱戀期係我地一齊左成半年後先開始
佢未做野之前好痴身，但係我又冇咁多時間見佢，搞到佢好冇安全感
依家佢返工冇得隨時見就調返轉 我發現自己愈黎愈痴佢，有時候佢累得滯訓著左冇覆我，我會唔開心。
因為我本身都唔係會發佢脾氣既人，但係嗰排真係發多左脾氣。跟住我地就拎左出黎傾，傾完雖然都會好掛住佢但係就少左因爲佢藍剔我而嬲左既情況出現。就算有時佢連星期六日都有野做陪唔到我我都唔會再嬲或者唔開心了
自己調整心情將生活重心放返係自己度，即使掛住都唔會好似三魂唔見七魄咁架啦
不過，
男朋友我好掛住你好想見你啊啊啊啊啊

明白你啊！你男朋友都明顯係因為工作所以少左理你，我都係呢個情況，我會諗佢忙都搵我，而唔係少左搵我，我就來grad亦都想搵份好工，或者再讀其他書，做更好嘅自己，唔俾佢睇死，做一個更吸引佢嘅人

我都一樣 拍左3年幾
一齊番學 都要痴住
不過已經好左好多
太掛住個時
會煲下劇 做下運動

我都掛緊我男朋友
每秒都想攬住佢嗲佢

我地本年喇 但都仲好熱戀期 男朋友都好痴我 所以又冇咩呢個問題

我都成日掛住男朋友 但可能我都好注重私人空間又忙 幾掛住都好都唔會煩佢 真係等大家得閒先搵 冇得搵個陣唯有諗下遲d同佢去拍拖有乜做好
成日唔開心發脾氣既女仔冇男仔鍾意 男仔都係鍾意可以活出自我既女仔

有男朋友瘋狂掛住女朋友

所以我鐘意有獨立能力o既女

有時候我都會好怕自己太痴佢佢會唔中意（因為佢話過好怕有人煩佢干涉佢，會中意我就係知我唔會管人地啲野 ）有時候同佢出街戈陣見佢好似好眼訓嗰陣都會有啲良心不安，好似夾硬叫佢出黎搞到佢冇得抖。有次我講左出黎叫佢累就唔好出黎，跟住佢講左令我好感動既野，就係佢話佢就算幾累都好都會想出黎見我，因為見我既priority排得高過係屋企摺同打機。
所以我知道佢唔係得個講字，佢既行為完全表現到佢真係有時間就搵我見我
嗚啊所以我真係好幸福

拍左兩年幾雙方都瘋狂掛住對方
但冇得成日見 一個返工一個返學 各有各忙
有時一個禮拜都見唔到一次

升左大學之後我又返pt，男朋友又出黎做野，一星期見得一兩次，真係每日都好掛住

利申四年

單戀 日日掛住人地

打西

仲以為自己開post
我 但自己冇之前咁上心
佢覺得我chur，令到自己有啲心灰，冇之前咁想痴住佢
冇見三日以上已經好掛住佢，嗰幾日郁啲就喊
我又同佢噪咗，因為喺佢打機嗰陣chur佢傾計
但佢打機打到上腦咁，喺佢眼中，覺得自己乜都唔係
我連傾都唔想同佢傾，講真我想日日都keep住熱戀，但依家我有啲淡

我同佢拍咗五年 都係咁 但係我地都會有自己嘅圈子 但我每次同朋友出街嘅時候都會心掛掛佢 有時如果有一日對耐咗佢 嗰晚瞓覺就會好掛住佢 覺得好sad 然後就喊 佢都成日笑我傻

我都係日日好掛住

我都係咁 日日見都唔厭，不過我男朋友都好痴身 十次有七次都係佢提出要見，一喺外地返黎就搵我，但係都好驚佢有一日會厭左我

就2年 同居緊

太痴身所以晚晚要攬住訓

晚晚傾電話 個個星期六日都出街真係好煩
仲要出親街都行街睇戲食飯 又唔鐘意做運動行山 唔得閒理你你又嬲要人氹

其實我都覺得咁樣既伴侶係好惡頂

知道